[多圖] 呢位美國手足不斷被攻擊 求大家幫下手

呢位手足就係
不斷力推幫助香港人,制裁中共,同反對big tech嘅法案嘅共和黨參議員Josh Hawley

除左喺參議院力推香港人權法同其他同我地息息相關嘅法案之外
佢19年時仲專登黎香港支持手足

而且好多野都跟得好貼
其實呢d野同佢個州嘅選民無太大關係, 甚至有選民屌佢理咁多其他國家嘅人做咩
但即使係咁 佢都keep住幫香港 新疆 台灣發聲

(仲有好多美國內嘅野例如工人權益 big tech壟斷呢d 佢都有做野)

時間黎到2020大選, 喺全世界都feel到有唔同程度嘅選舉舞弊嘅時候 民主黨同好多共和黨議員都扮盲

但佢依然勇於發聲
正常選舉人投完票後 結果要由要國會認證
宜家佢第一個行出黎 officially表示會喺國會反對認證呢個選舉結果

要知道咁樣做其實係押上自己嘅政治前途
但面對呢個後果 佢都堅持做認為正確嘅事

但就不斷被pro-establishment嘅人同組織攻擊

Injustice anywhere is a threat to justice everywhere
作為香港人 唔可以對呢樣野視而不見

入去retweet支持下佢已經係我地對佢最大嘅幫助

推

香港人係時候幫翻人

Pushhhhhhh

Push

除咗retweet仲可以點幫？

好驚佢會被恐嚇，甚至暗殺死

Ｒｅｔｗｅｅｔ

推

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

Josh

push

Retweeted

推
retweeted

Tweeted

推

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

可以點幫手,去到涉及兩黨政治既野唔知點入手

Done

牙..Josh

幫推

pish

Push!!

up

gchi

Deep state...

Liked, Retweeted

And reply 吊醒D左膠

Share出去叫更多人retweet

如果有美國朋友就更好 可以同佢地討論下

josh hawley真係由頭撐到尾，since day 1

無錯

Pushhhhh

係國會反映民意 佢本身知名度已經算高 唔洗靠呢d攞知名度

同埋如果唔係有佢 都未必影響到咁多其他議員
呢啲聲音係好影響白宮(侵)嘅對華取向

最基本retweet下
同埋唔係到宜家仲未睇得出establishment(主要係民主黨)同中共係訓埋同一張床吧?

推啊

Push jor

將沼澤一網成擒

Drain the swamp

呢個係另一個眾議員 表示會一齊喺國會object選舉結果

Pushhhh

光復香港 拯救世界

幾位密蘇里聯署

Push.

Injustice anywhere is a threat to justice everywhere

retweeted

Retweet

大家要多d留言同幫手like返正面聲音

其實愈黎愈多
仲有

wow

retweet

Pish

Push 支持美國手足！

done and push

支持 支持！！ 已follow 呢幾日加大力度re tweet

Retweeted!!!

push
雖然英文唔太好，但照幫拖

rtrtrt

支持

推撚爆你阿

Retweeted!

點解我覺得佢唔單只心腸好好 仲要幾靚仔

靚仔係真

推。。。。。

W push

已retweet

Billy Long 比你長？
多謝密蘇里州的正義之士們

Keep it up

美國手足必須支持

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

推！

民主黨有6個投反對票
共和黨有7個
其實兩邊都有好有壞

Tui

其實大家除咗 retweet 佢個 post，更加重要係要碌落去 like 啲撐佢嘅 comment，唔好懶

佢成日比DEM左膠圍攻，浮面啲 comment 通常都係佢哋，因為佢哋好落力互 like

覺得英文唔夠好唔敢 comment 唔緊要，至少 like d 撐佢嘅 post，等支持佢嘅聲音浮面

歡迎樓主pin